hi 淡友 (236)

等我領軍

升佢老母!

終於跌完！大戶重倉向上移，要掃佢上去！升勢開端！掃平貨！

殺

3點係咪有跳水表演

布神領軍

QQ見底未？

同我跌多D

2650

布神出山

爺閪仲有冇托既打算

我係乞E
6格食左

搶唔到照跟呢邊

布神領升定領跌？

升佢老母

人6格 = 人地幾百格

上證前底已破

重牛 我就唔信收市前跌到300點 跌到既話我show我條牙簽比大家睇

肉酸到我想清倉

恭喜上證再創新低 拍手

昇災

冇興趣

今日一格2000
得萬2

宇宙熊上火星未

入哂1310到實無實 避股災一流

殺264

人地鸁十六格時 我只係鸁得兩格

今早又係咁
比啲力

你尋日講左一次

有圖有真相

隻極牛差60 點就打

屠牛大會

打完秒回

打完極牛係咪會升番

完全升唔起

2318呀力沽

無神秘力量無得升
最多妹

國家隊呢?

未走put

打完極牛會再打下一隻極牛

收左皮

高山低谷

爺西托緊

本來預今日反彈就清 點知咁撚肉酸救完再落 仲7過就咁落

仲有成2個鍾
一陣爆上就笑鳩淡淡

26400 到過未

仲有幾多牛軍未死？

幾時捨得熔斷

升返喇 冇事喇

你反左手

其實都跌夠啦
係時候回返上去啦

死撚緊 呢兩日有鑊勁

你下場波買邊隊

成手正股
我比迫做熊

玩牛執左兩千
牛完全唔可以hold
買完即set價幾分鐘就要走

加沽

大家等緊三點？

入齊貨 升得

勁升定勁定丫？
勁妹丫 dlgh

日日買熊日日執錢
你做乜要同個市鬥氣

跌啦 仲睇升

小賭怡情

爺西直插完向上咪1 2 囉

買熊 又坐

突然感覺到今次股災個scale比之前一直計算嘅大

仲唔放

又黎free fall啦

因為呢幾日好反常?

爺西

輸到曚撚左
Dlgh
抵輸既

264都仲未係底 260先係

SH熊仔至年尾

唔知爺西會唔會最尾20分鍾轉燈呢

係買咩

2萬2 先係

你之前計係中型?

信你

唔洗信嫁
輸到喊未轉熊軍

Set哂價 訓陣先
有無人3點9叫醒我

港女廢撚到

唔通3點鐘又準時向下插

R u ready! 3點劇本

好矛盾 call左qq 但又熊左hsi

逢高加沽真係無得輸

做淡做到港股爆你老母 無一次似樣既陽蠋都唔做好

說好了的逐步回升呢屌

講左爺西阻大跌市
但陰跌 佢邊有力阻

上呀

咪逐步下跌 囉

最尾一個半鍾同我倒升呀

反手左仲扮野

蟹call 過夜
(星期五入)

QQ生省na，DLGH

又畀你叫到一棍返黎喎

係爺西教壞佢

今日引牛，聽日低開500，可以反彈了

GUN!

信

睇返個氣氛25800見
大戶好似掟緊重磅股?

外圍相對性綠較多

中小型，而家想估中型

睇來都要牛住過

唔信咁都升得起

紫巴又助攻

升起唔出奇，紫巴反手左

265都守唔到，260見na，重有500點食

有無奇蹟棍

無反手
仲牛緊

我入番PUT

悶到無落過場

太空熊永久持有

Good!!

琴日個個話升
依家

風吹向邊就企邊

唔好屈我，一路睇淡

何大人你都算精明

等緊三點個一大棍

準備3點一棍落

每日抽一棍就有人牛，入完又蟹

計數都唔識

係日日都話聽日會彈，點知

一棍落26200

做人做狗自己諗

食粥食飯睇呢棍啦

希望尾市又衝出一批牛出黎

好似尋日咁一棍百五點，扑牛

唔好講太多

一個二個講到似層層三點實有一棍

悶市

黎料
極限60分鍾之倒升

個市衰到呢

尋日真係講左熊過架

尾市抽升再開市屠是劇本吧?

每個支持位都穿，個個都無信心

個撚個蟹哂
我老母牛市日日執
依家都唔講正股了

700又守住佐309

買熊坐緊3格

call咗牛咗qq嘅今日安心過夜啦
聽日實爆升

跟

淡淡開始敗退

咩熊
逢高加沽逢低走沽是常識吧??

應該要過夜

跌囉，咁多有得升，你講笑呀，日日穿DL

最可悲係彈都唔彈，冇位加注，熊走左就買唔番

呀爺收市前托高是常識吧

我日日現價買
好撚驚

唔拖後腳都偷笑

3點唔係有一棍咩

又唔加密

要回返上去又要靠700買盤

我就唔敢，而家咁貴，真係反彈夾撚死

正呀

會唔會4點前又多次燈
等大家唔上唔落

分注，買殺唔到個d位，如290

等爺西收皮就可以爆上了

熊2殺唔到

收到

殺牛啦好嘛

牛軍出動啦

290果D食左幾次

而家都係玩280熊仔
好撚貴
汁十格左右又走

你反左手咩

冇可能

-1 收市
911 係月曆度消失

一收市就free fall

三角形好靚

冇左3點劇本

我入熊就冇跳水睇

收左市？唔上唔落

三點個棍呢

琴日果棍cls
落完又上

今日見佢打哂d重牛區，好似幾值搏。25手玩下

你買錯飛，今日唔係跳水比賽

回水呀

開市=收市
是悲還是喜

得番幾豪子就死，係小注玩下，唔係大注

靈車搞乜撚 見14

12蚊買升有無得諗

大戶 ，25手

係都買1299搏反彈

10蚊啦

收市升幾 點斷4連跌！明天再跌過

跟 兩手

上次反彈浪用曬D錢

貨物出門，恕不退換

熊一唔入正股了 無人知跌到幾時 什麼博反彈都不了

又準備妹到收市

入遠熊當正股

帶住288領跌?

個市壞左

呢兩日霉到個樣似今年內都返唔到28000咁

黎啦！

又出十字，待變

月尾見250

托乜鳩呀
free fall 啦

反彈鐘聲已經響起
聽日qq領軍大升

你尋日好似話254

由你講QQ-10,我就唔會再信你

好撚悶
聽日先入場吧

睇升到幾多？

等尾市抽升入熊

佢痴撚左線架都話

一出完QQ 又sir返落去

做淡友最緊要有耐性，坐定定，錢必送入你袋

好悶呀
好眼訓

如果抽升就係囉
個閪樣似妹完場

個市壞左?

別人笑我太瘋癲

執笠

點撚算 好似坐少一格已經當自己羊左

成交好細

咁悶係咪要搵下gif

2318好似成型了，圓頂

我有睇你出面果個杏家橙post
好正

靈車個價係想令你入兩手個隻

係畀你講中有消息既...但市場反應同你預期既反應

14蚊

由佢沉唔該 唔想佢上熱門

忍撚住
當初24蚊跌落黎
18蚊都好吸引
好彩無買
而家

希望唔會
因為會好大獲
我睇咋
無覆
但good point

呂神隻288仲勁喇 XD

之前落到15 彈返上17
家下14 係咪貿易戰關係 佢都受影響呢

bro
i still have
3309

牛市係咁
當壞消息無到

288得call 無put 可以點玩姐

真心介紹1310

又再跌啦跌啦

太多街貨 陏得好慢個價

個個買撚哂熊 想跌得多都慢了， 我遠觀下算

almost 琴日dl

你ipo仲贏緊
但我ipo 5-6蚊放q晒 :<

有冇高手玩海底撈?

睇黎磨到收市

有冇人牛佢老母

呢幾日都係一彈就沽
獲獲汁錢
愈彈愈少

不過聽日咁搞爺閪有機去2638

大陸野 不了

好撚感動 唔洗坐格啦

布神carry me

坐profit

散水
玩撚完

我唔抽呀

旺角鋪都坐唔爆冇人食咖

no ipo all sold

我d 貨10鳩幾蚊

加埋隻美圖

兩隻留俾個孫

一講完又跌多30點

跳水啦

今日走得咁撚肉酸唔係仲有人坐牛啊?

I say 1 2

點解美圖可以hold到咁耐

準備洗落去

打埋264

係唔明做咩果陣12蚊無賣
算啦無架啦
溝都費時
銀碼好細

唔通收DL

牛爆佢

美圖瘦瘦

一日一隻牛

放晒佢換隻冇咁重街貨先 啲價亂鳩咁黎

今日總結
如果閣下今日咩時間買熊都係唔會蟹

呢排升番啲啦
之前美圖都有微信妹推 就知出事
我fd放晒

3點果棍遲左少少, 不過遲到好過無到

岩

939得返6.5好想買

失業第一日全職屌動物執左4千幾蚊
收工

好彩我買果個仲係10幾%

rubbish stock

$6.7果陣想買 最後放棄 宜家$6.5仲吸引

D牛五成熟，食得啦

穿7蚊果下我都咁諗

真係好撚垃圾
作為fans嘅我都唔敢買

medium rare please

最後1個鍾
回返D啦屌

等5個幾先啦

會唔會學琴日咁收?
鳩妹上

而家D銀行股好撚高息
但又唔想買內銀,隻5仔又柒下柒咁

內銀股仲夠膽買?
6.5－6.6有貨

每日都買番啲700牛 恆牛 等佢報復式反彈

穿$6仲吸引, 留彈啦

幾皮野留俾個孫
可能到時港交所都汁撚左

qq軍唔好怯
今晚adr會令你笑返

waygu rib eye medium well plz

升番D啦今日
早幾日洗倉

你d彈藥捱到咪買lor

6蚊10000
5.5蚊20000
5 蚊 30000

咁樣溝落去

股災啦

宜家個市咁唔穩定 我都唔打算入住

等睇700爆上

幾時有新熊？

有邊個市會好似港女咁閪

啱啱派左息都唔好入住啦
蝕價蝕息又蝕埋時間值
等破5蚊OR下年年頭先再諗內銀

27 1個星期跌左2成 cls

正有此意

流曬口水

有冇勇士牛過夜

qq put 恆put冇得輸

太空熊再見了 拜拜 下次再搵番你

5手0.01牛

換熊?

無聊市

邊隻不死牛

連續五日穿埋前日低位

嗯

所以值搏 彈3份1都夠

68256 我覺得就死

聽日跳樓

之前高位0.255

5格好難先郁一格

希望啦 好過700

覆錯
不過聽日隻熊都跳樓咁跌

上路未？

等佢番地球先再玩了

qq 10日16%

係..想問幾近

冇左4千幾億 係勁既

264會唔會勁假殺埋

死硬

26300 go go go

就快啪

係唔穿264

個股就得
恆指太空好難玩

爭廿點, 可能唔使等勁假

走晒熊買少少264牛過好唔好

有無number喇清 thank you

QQ聽日試300

牛過
熊過

聽人講 你好想睇我條牙簽仔喎

信我
快啲走

連指3:5

6:5

27睇出年30蚊
等佢彈一彈再熊死佢

CNBC新聞都出短期睇252，祝你好運！

Analysis suggests Hong Kong's market is set to decline
- Hong Kong's Hang Seng is poised for a continuation of its downtrend.
- The index's downside target is now near 25,200, Daryl Guppy writes.

今晚科技股會爆升
美女調整完
聽日係牛軍主場
熊軍盡快走

Fake news都好信

HSI點解無支持位

好想入call

股災呀

蟹call 過夜算
聽朝再沽過

聽邊個亂鳩咁講呀
不過 我都唔介意你分享出黎

無支持 又唔肯落

因為狼來了
無人玩

真係彈都唔彈下

聽日終極一跌

岩先偷偷地去左開戶口

264

今日又有20格食，點解唔執

愈跌愈有

68256

尾 市跳樓 又殺牛軍一個措手不及

仲邊有人入市

無錢支持

26400

4點

穿未啊

dllm 無限day low

57668 58881準備上路

free fall

牛軍 下星期先玩啦
輸身家

差幾點

無阿爺托住 跌得仲勁

跌多D

跌左係地下嗰枝牙籤？

日日熊日日賺
本大少少我買到樓啦

264 先講個bye bye先 who is next

諗住尾市回返小小入貨 點知愈跌愈有

下星期都唔好掂啦
彈1，2日又跌過

4 點好堅持

無限day low大法

CLS 吉利得返14蚊

早左走
執少左5格

穿晒位 逼我熊過

你岩 ，唔好信fake news，信技術分析。

原來已經死了

廢事佢地輸身家

咁多日加埋好靚

57668 died

無彈過....

冇時間俾佢反彈

港股唔抵得外圍彈 一定要拖全世界落地獄

重牛 我就唔信跌到300點 係既話我show條牙簽仔出黎

今日幾點買既熊都有得執

其實呢幾日係咪有啲咩爺閪風聲我地唔知

人黎 十分鐘跌100比佢睇

67905未死

尾市咁玩法
執少左8格呀屌

又引

大戶日日都要食肉
好撚變態

58881 0.1 好想入

好好食

264企得好硬

聽日入新熊

62852上撚左泰坦星啦

熊軍係咪唔記得咗奪命金劇情
聽日你哋就後悔

過夜

呢啲牙籤？

仲有野黎料
好撚衰今個星期

彈唔起, 聽日繼續

我10手的錢都沒

買熊贏真係零技術要求
咩位買都蟹唔到

會唔會最後五分鐘有戲睇

肚餓

穿q哂 gg

唔好比人震走

牛都唔會蟹架
打靶咋嘛

聽日啲新熊分分鐘一開就起碼0.1

跌少左啦

跟本放係度唔理就得 如常做自己野

大戶直接幫你止蝕

我隻280
而家0.18
高位 0.185

就黎追到D QQ熊

聽日有260-263牛食

逢高加沽

好正，賺得好爽

61532上市日都0.111
聽日堆新熊應該差唔多價啦

呢個咩app?

又想燈

係..只係間唔中望下

聽日一定升

好那貴呀熊

我錯喇唔買牛喇
熊過

加Mushroom

今日汁8雞

連指有啲唔對路

好撚過分囉

大戶恩

嫌貴唔買佢就越升,
0.1嫌貴冇入而家0.17

恭喜

當牛投降的時候就係彈的時候

大戶正恩巴

今日執8舊

入左264諗住過夜，得十五分鐘都要殺

全牛喎
連布神都唔加密

I love mushroom

希望keep 到9月份正數

今朝入牛執800

多謝

好似全熊

唉 我條數都唔知追到幾時

日日收市都係咁㗎啦

其實係咪回左本仲賺突?

佢咩都有
到底幾多重人格

估底時間 開始

聽日彈上去又入熊囉
日日汁錢

好唔開心

上次跌浪就回左了
有心

今朝又走咗舊大💰落香港，但係轉個頭就已經變晒美金...，唔好再妄想有北水救市啦，短睇252

我都無諗住追正數
淨係希望負數唔好擴大

殺埋260-263d肥牛 彈

幾時到底呀，正股日日跌 ，幾時先入到貨

好似個個都熊
聽日等食餬咁

聽日唔彈 後日都彈

牛收左味?
等睇牙籤

汁到幾舊水咋我

好快就會退返學費俾你架啦

我走左Q put 得恒熊未食

有冇巴打同我一樣put到聽日先買牛

都無300點

慢熊格局
無計

你賺親都咁多
想跟你搵食

無大志。真係發覺唔好出出入入 睇幾日既趨勢 覺得熊既 逢高加沽 牛既過逢低揸

賣hi 可能好搵d

加埋聽日低開實到

我當去左韓國番黎算啦

仲有邊個覺得買牛有賺有反彈

搵人update 下張牛排隊打把圖

FATFAT喇你

你肯定今晚升？？
定真係鳩up ja

牙簽仔

跟布神

搵我咩事。唔開心中

買牛不如過大海買大細，大細都一半一半，買熊真係贏九次輸一次

升

多做多錯
少做少錯
唔做唔錯
呢幾日無輸錢
心情都好左

牛左?

佢乜野都買齊
唔係好識跟佢
跟你好啲
你買晒一邊

聽日殺埋260, 我就金盤洗手

屌我一直以為走哂5手700 350蚊
岩岩睇完來我走剩一手
今次真係比個孫

無機會俾你show off 添

真

今日係咪又係得我一個傻仔打對台牛過

退出江湖

肯定？
你唔係收到風咩

熊連贏五六日真係不得了, 日日賺

一百萬 極限牛58881 陪你

山頂買熊
大位買put

牛左qq 又要嘔番利潤出黎。 恆指牛熊一直無事

你聽日FATFAT喇
好似真係得你一個牛過

我

美女升係睇出嚟
qq升係收到風

一於狗沖熊

琴晚又話轉
結果你仲牛緊?

競完價收26422?

低位call左27
幾大注下 希望彈番上50

tnr cal money

qq 俾人玩到爛曬
我都心大心細
有錢嬴就走
call put 都有廿格汁

你地買多d牛喇 聽日實彈 大戶唔打了

你講你?

tmr

好記得兩個月左右前有位作code人巴打分析過中美貿戰同國情，佢最尾既一句『除非你覺得貿戰真係打沉支那，如果唔係唔好淨熊』
所以我好放心all in熊

我係山底買熊
山頂買牛

應該得我一個豬到仆街

呢家先醒覺已經太遲了

無事啦無事啦 收市升返哂 聽日大奇蹟日

你一個打十個

期指向下插緊brother

就算落到2萬先開始入場熊 都無得輸~

正恩bb
我都係唔好亂黎。只玩20000比率牛熊 玩左成個月都無事

佢地唔買牛 我地熊軍只贏錢呀

有幾多牛買幾多 一個彈上去28000 上車都得

大家都有自己果套搵食工具就OK
無話岩錯
賺到錢就得

白師兄 聽日會唔會彈

當大家都熊熊嘅時候代表係牛嘅樂時機！

而家啲牛仲要咁平 唔買個個就笨啦

話左你唔會悔改，扺死呀

其實呢幾日咁跌法真係好不安

後日 殺埋260-263先
鳩估

有位就沽啦

又好似多返啲牛軍搏反彈

慢跌其實OK
你試下一日跌1500 2000
整兩日
真係好多人ifc

而家都係跌百幾二百

3月入市 就經歷股災

今日輸到ON9
由朝跌到尾

又有牛軍搏反彈，聽日繼續有得跌

聽日再玩過，希望在明天

今日睇牛熊買賣 60幾%比30幾。
大戶日日食牛 發到豬頭

白清做完agent喇

收聲喇

嘩 27 48.1

啲熊又真係幾貴既

睇多兩日先轉牛
跌埋聽曰放肥熊

愈貴愈好，愈多人買平牛

第一次買果隻20000比率都成賠幾。熊市 長揸熊 今個月加埋息 港股大爆

買期 當買左十手/五十手熊 近排d水位仲要幾穩 keep住~60到 即市

貿易戰連鎖反應 多國廠商撤出中國

中美貿易戰帶來的連鎖影響浮現，法新社報道，面對特朗普向中國加徵關稅的威脅，不少國際企業將生產線撤離中國，轉往越南、塞爾維亞和墨西哥等地。與此同時，巴西農民擔憂與美國大豆價格差距擴大帶來風險，希望與中國另外簽訂長遠合作協議。

近期撤離中國的廠高包括美國玩具公司孩之寶、日本攝影器材品牌奧林巴斯等等；其中深圳信隆單車更直言，將生產線遷往越南是涉及關稅的考量。

中國世界貿易組織研究會研究總監崔凡指，生產線向海外遷移並不會改善美國對中國的貿易逆差，不過可能會為中國帶來失業問題，需要密切監察。北京向廠商提供資助，惟仍未能阻止部分企業離開中國往海外設廠。

在關稅影響下，中國開始向美國以外國家進口大豆，巴西大豆價格急升，加上貨幣及運輸成本不穩，為大豆貿易帶來風險。各界認為，作為全球最大大豆出口國的巴西，應就未來的大豆貿易訂立協議，以避免美國及巴西大豆價格差距擴大帶來的風險。

分析指倘若貿易戰持續，中國從巴西入口大豆時很可能要付附加費。巴西農業組織希望繞過為大豆定價的芝加哥商品交易所（CBOT），並與阿根廷豆農合作，跟買家設新合約。

中國駐巴西大使館公使銜參贊瞿瑜輝，同意兩國應展開討論。他受訪時稱︰「雙方未來可簽署協議，容許巴西大豆市場及農民知道中國來年的需求量，而中國買家則可知道巴西大豆的叫價。」惟有指國內農業高層認為此提案不可取。

係咪就爆喇?

今日高位，明日低位，大家記得熊過

熊軍贏硬

不嬲都係做雞咁

牛牛沒期賣
又唔想用一通 成日死機

好唔好服務先

有冇人好似我成手call輪每日都溝貨

58881係咪已經打左把

露璐今日都好似好忙，上得黎一兩次

未呀 0.012

我都好忙, 唔見你關心下我

其實想問好耐
個價唔係跟期指咩？

我與你同在

wanna suck?

唔係現貨+期貨咩

掛住保養背脊

價格上落跟期指郁
但打靶價跟恆指

唔好啦, 我男神會mom post

數錢都不安

摔角佬gif

mon

就黎同262見面

出埋呢招見24000

連燈仔挑機那位

你係都唔聽人講

你講咩呀

你叫你阿哥 蕭若元睇升20000都見

700 同 5 牛都有？

好撚正

聽日分分鐘低開到262 唔熊真係對唔住自己

笑到咁奸

262 跟住就258 go go go

一開262 彈上264 追牛再落260

條船太重

道期轉燈

everybody dropping

我真人有關心你呀

有假人架咩

大家應該賺唔少啦

幾時招呼我
不過我比唔起錢

笑死

仆街了

轉左好耐

琴棋書畫, 我ok喔
我識小提琴
飛行棋
書法
畫畫

shawn.gif

識買put 熊無窮人

可以安排下

幾舊水

熊軍繼續笑
我睇你哋笑得幾耐

飛行棋我oj

呢度有無人玩新股ga

有撚排笑
外國全淡
死尻硬

你fatfat啦

爆喇 屌

我算唔算呀

有神快拜

你日日數錢 公平咩

梗係算
美團公開發售反應唔好
但國際配售超額10倍

今日老美收晒你哋皮

你記得到時買左邊隻 走左同得講聲

你唔係熊軍咩

今次股災命名為。侵侵風暴

條傻鳩搏轉角啦

本身 qqput軍
宜家qqcall軍

兩隻都會爆

唔係搏
留意返先
個利好夠qq彈50蚊

嘩期指插水

爆咩

忘記今日輸既

紫巴既每日都係新既一天

千跌未 鳩叫左成個禮拜得陰跌

好似上次咁又坐一禮拜
我下個禮拜先join你

用fa睇吓啦！
第一日有賺好走啦

我都唔抽啦, 間野蝕緊錢

跌到260先諗住入第一注call 258 allin
利申 得個講字

OKOK

IPO不嬲都唔睇fa

金薯條

原來上星期五劃左兩條咁gei線

曾幾何時我都係一二百手咁玩
輸到依家十手廿手咁玩
到底幾時先追得返呀正恩Bb
但明知咁玩係冇可能追得返條數

有啲遲 到時我應該會put返

沽盡佢老母
回歸熊既懷抱

想問連登牛軍打靶圖 係唔係今晚先update

如果有信心唔怕
最怕輸左信心
呢樣唔輸得

內地與香港就實施稅務事宜自動交換財務帳戶資料（自動交換資料）安排
會唔會搞到啲蝗放係香港既樓

我就係輸到冇晒信心 唉

唔好呀

夜期咩事

操番有盤感
慢慢加番注

都未開波

仲有冇牛軍！

夜期都未開

一棍

無買 番學

港股上證唔見全世界死都唔收手 又搞到人地跌埋一份

好似今日食飯前
所有指標都話係跌 我都入左熊 但等左好耐先郁就食一格就走左 跟住就跌到冇break

我都好似你咁 輸到無晒信心

好驚一put左 一熊左就蟹

same here

做乜d人成日讚意粉 依家又爆過

我唔係睇唔到 係睇到都冇信心入市 唉

ig 26270

睇黎夜期一開就先跌113

聽日高開比我入pull ok？
今日平哂倉

今日認輸..
輸$5000

食住幾十格 穿晒位都平

有無人牛過...

今日回果下震走左

黑期暴跌
好彩肯止蝕
屌你老母

its me only sorry
頭先唔係升緊300咩

我當嬴佐啦
黑期跌200
ON99

無put無熊
so sad

係我係我

夜期做底 聽日爆上

唉

做咩咁快放棄
聽日一定彈

夾到仆街

做乜sor
我印象 記得啦 六月個陣跌3000點好似就係意爆帶起
依家升幾多都無用啦

老美直插100點

哇 一棍

好好奇夜期一開會點

先睇26218

冇追post，美期又做乜鳩

【熊市第一滴血】突停為客戶買賣！香港券商中辰：股東出問題

又又又又比港股帶到股joy

黑期跌到仆街WOR
好有奪命金FEEL

末日put值得搏

應該係德國個個指數搞到咁

6日累跌2千點
得個睇字，屌

話時話點解3X而家無得睇港股指數

道期咁早跌..應該會deep v既

要等到幾時先有機會

幾時熊都係機會

一開市沽盡佢老母

爺閪發功，熊軍準備

熊貴到飛起，本得返唔多，冇啖好食，聽日好似出27244？定後日

我哋牛軍今次行動代號就係奪命金

呢單野佢講左十世

Put?

即 -1即賺

黑期穿左262

今晚260都穿

有冇人報下期指開市跌左幾多

24000見

一開先fall 100為敬

唔好呀無貨

-100

冇股渣手已叻過好多人

今晚沽盡佢啦

你地賺緊咁多格 又穿晒位 點解唔過埋夜

26185

無計，淡友大戶冇野炒要返兜

26184

聽日開-300啦

不嬲-1緊 想入多幾張個陣多人沽到lag機 耀才

跌得慢
費時過夜俾人夾

氣氛差到要一個大news黎逆轉 應該可以長熊等到有為止

夜期

咪就係囉

高開又唔會+300咩中 +100已經好叻仔

仆街大師害死人

仆街

千跌之日快到

就係呢輪輸返8成本
有乜咁叻

唔貪啦
汁左成個跌浪

夜期無對價 佢真係開300 1秒跌到落180 有無人追到

急召布神 想問跌到260布機會彈？

咁你地賺緊係冇得輸既

快 已經陰跌左千4點 再唔千就無機

夜期無競價 得對價

其實有無真牛軍

落到260 就落埋258嫁啦

等緊點解美期會突然free fall
如果係歐洲拖累，有冇機會上返

做住熊先 有彈先入牛 彈完再熊佢老母到年尾

犀利

到時睇下牛熊圖

我
今朝入左中間走唔切

邊個叫春
邊個就係鬼

今年完之前 追完條數 唔知得唔得

今日見到好多qq call

好撚正呢張笑左

好彩姐吊

今日又熊又q call 覺得好on9
輸幾格斬左

極限牛 等打把

high定先

258 再穿250，咁我應該先考慮平太空熊

Stock Futures Drop As China Asks WTO To Approve US Trade Sanctions

唔肯定但似乎係呢單

唔係濕9因子，我就退左役

你真係唔玩啦?

正到本身係蝗字我都改返做正體

聽日一開260

點解睇到咁淡

會做先算啦

布神講嘅終極一跌

趕上尾班車

濕鳩因子打死咗我283熊 如果唔係就回本及早離場

咁你有無利好消息

High定先平衡下等聽朝跌少d入貨

聽我講入熊軍既係咪好爽
D錢日日跳

正呀, 之後就全世界free fall

侵侵即刻拉大隊收WTO皮

做熊軍做到有啲悶
想轉職牛軍

就算理性知聽日大機會打把 收市前我都照入咗
因為心裹面有把聲話會升
不過小注 極限
有無巴打成日有呢種感覺

今日我做佐
輸到仆街

根本WTO 就等於美國LOL

歐美日澳英Quit 再搞個WTO 2.0 都仲得

無好消息嘅情況下依家再望落一層都係258姐 所以好奇點解睇淡睇到落多兩三層咁多

牙簽仔係邊
-300又話有牙簽睇既

實有 即刻去洗臉再諗
所以我今晚吉倉 聽日睇位再牛

我今日小注左10手牛參與下
都輸4舊水

哇 夜期大跌

+1 呢兩日輸咗兩成身家

Trumptrump想退好耐
唔係同咁多國家傾黎做咩

發神經.jpg

美股都跌爆既話 就爆了。到時侵侵一定可以收皮

聽日應該要千跌震一震呢排撈個班

d壞消息一環扣一環 一齊爆喎

歐美2個其實全球過半GDP

差唔多升架啦
等下

-170
美女一開就-300

夜期話跌就跌
唔使比面你

26130 熊軍high一high 平衡下個市先啦

最慘係我家陣都覺得升 就算期貨已經打咗把
我諗我要洗臉洗20次

今日呀 屌你個閪

人踩人式暴跌

期貨跌左

夜期計唔計

棍棍勁

係, 因為本身啲商人都唔太like侵

不過搞到爆到影響到平民就另計
但唔會咁快, 佢一定安全

我都FEEL到
但係佢一日唔出2000億我都唔敢轉牛軍

恆指呀 係唔係想激死我

市場大把機會 我真無唔唔太擔心 我買牛仲賺得多過熊

Cfu 啲feel同我啲feel咁似嘅

熊軍high左成個月啦
現實d啦

唔玩啦，專心做野算，廢事又被人一野收皮

就穿261
今日就見260 lol

前幾日先平左啲MCH 10300 put.......

好快2萬5

痴線
如果無止蝕..
今日輸既大國指..
要輸多一倍
5000+5000

-200

佢自己傾好哂仲洗要你
仲要傾d野係有利美國

講笑 我都熊軍

穿左261 258票遠已

聽朝入番隻遠熊打暈自己算

我好興奮呀 我好興奮呀.jpg
得十手

等佢2000億黎料就差唔多要CALL CALL佢

又一棍

十手真係嬴左都無feel

今晚道指就超恒指啦

屌今日中止賺食咗二十手
得返十手熊

等睇夜期跌盡5%

重258牛 聽日夠薑跌500點殺我 咁都殺到本人show仔牙簽遊街

就穿260 道指就高過恒

DLGH
串鳩我

個期指好似想穿2萬6

我今日偷偷地去左開期貨戶口

聽朝裂口低開d熊又加價
不過穩賺既怕咩

對唔住我錯

一棍 就穿260

對依家既我黎講好開心嫁喇

聽日有冇新熊出 真all in

250 Is on the way LOL

救市

冇人想睇呀

今晚試佢一試

後日夠有無得show半條

奈奈佢好想

低開兩舊姐係
280熊要兩毫子

市場開始恐慌

美國帶頭澳歐洲加拿大日本一定跟 仲未計其他

中國咪同d非洲窮鬼玩蘇聯2.0囉

大戶聽到未啊 有人挑釁你啊
聽朝就殺佢啦

人地根本搵唔到枝牙籤
點睇

咁快就射左，之後7個鐘點頂

好撚貴呀

drop to 0

彈啦

跌咁快會反彈，好似依幾日咁日日跌幾百就夠

我呢邊好慢架
應該十日八日先開到

聽日唔好搶我d熊 無咩貨喇

我模擬倉隻298熊 2毫買 依家4豪2

買隻價內put 算
cls

陪伴左我好耐

不過我發覺我越玩越細
特別追左本之後
越玩越沒膽

ASEAN 成立目的同京旨就係反共
北約都係
跟硬

華沙公約

開始第2q 再插

道指就黎高過恒指

叫左唔好博反彈

我由500-2000手
而家都係200手-400手

仲要晚晚都盡量唔過夜

唔好屈我喔

我都係 幾格都想立刻斬左佢

琴日仲係夜期26650執緊豆
今日26050都黎緊

買升

仲諗住你今晚落一落場添

你買升就會跌
買跌就會升

傳說中既終極大沈判

邊個落場都係跌架啦

都好撚貴

唔會啦 到時開通左再研究下點用先

講你就叻

受過追本既傷之後
大家都有陰影

底？邊度底，睇過 無25000我都唔會收手

無啲咁嘅事
唔好聽人亂講我壞話

別人恐懼我貪婪
掃撚哂D牛佢先

親,
都仲係算多囉

聽朝國家隊應該會救市
或者會升番少少

下
乜你咁貪心
要插3次呀

咪就係
只要熊就得

琴日又咁講,今日又咁講
想呃我地班傻散幾多次??

屌你, 我一日反十次手加埋都無200手呀

別人恐懼你中伏

問你落到邊又唔答我

無啦
最平呢隻
再平去買19600 put
0.1

跌撚到無put 買食屎

但之前265都有小小似 咪又係跌

日日咁跌法真係實體經濟都好快崩

『應該』『或者』
我敢講你每日開市買熊，收市走，賺既實多過蝕

一齊屌死佢

CLS D QQ put 都全部得返啲樣衰既, 靚put上哂太空

而家反而似一月份大升市
日日熊日日賺

試下200手啦
食十格可以放工啦

已經兩雞

係唔係形容你自己呀。恐懼先走屎塔 點知中伏

2幻6穿未

應該跌埋呢個星期 見25500 反彈上返27000

佢既升幅點計？好似動物咁10點1格？

你頂唔順就算啦

真係估唔到跌得咁快..........
好在我仲有啲正股Short緊......估唔到港股錢係咁易搵......

我而家都係玩緊隻310 put
早排先話有咩可能到310
屌...真係300都會穿
有少少想買熊
差唔多價錢

每日買開市+200至+250點打靶既熊，收市前走

劍指37000

侵侵一日未出2000億都要熊

你當價內= 熊仔20000換股比例
價外唔太郁

防守用

17000 You mean LOL

日7日提住
慌死我唔記得咁

到期前要走？

我3次夠啦
每次8粒鐘

你搵d近熊黎睇下

股市行先經濟半年

仆街呢個時間先黎失業

yes
我玩果D 點都有兩個月尾
頭先果隻10月尾完

唔使痾尿？

我仲要供樓

冇事喇升返喇

跌得太快 sor

200手熊的話
我ALLIN都唔夠錢

put 囉
今日都汁左15格
仲多過熊

聽日

好計

咪用圖答左

屙尿 唔計

邊度有圖 呢度d post多到un追able

無事咁 升番喇 熊軍可以散喇

最近276
頂住先啦
有新再轉

回下氣 陣間再插過

也咩爹

聽日有27244

圖呢

仆街, 今日沽清所有太空熊呀屌 !!!!

想要幾深

等我條巨龍接力？